[真gay]好想搵個人同我拍拖

唔知從幾時開始對性無乜太大興趣。。以前開住grindr會覺得好正，依家開住grindr嗰啲個個赤膊完全無感，甚至有啲反感。咁講好似好怪咁，但係覺得好多人喺依個圈子係為性而拍拖。好似好清高咁雖然，但係我好想為愛而拍拖，一齊甜蜜下，愛一定會做，但係唔係純粹因為想同對方做愛先同佢拍拖。或者因為咁所以先對喺apps嗰啲赤膊嘅人完全無興趣，因為好難幻想佢地會有想真係愛一個人嘅意慾，好似都係為左做身體上嘅交易先拍拖。

剩係好想搵個人會錫我會攬我會對我好，享受下拍拖嘅生活，好想再感受下純愛嘅感覺，但係今次，真係可以肆無忌憚咁去完全愛一個。同佢講我愛你嗰種感覺。嗰種甜蜜到每一秒都微笑嘅感覺。好想個天會俾我遇到一個咁樣嘅男人。。。

兔唇ok?

我好坦率咁答你，我都仲係有啲外貌協會會員 不過其實我覺得順眼我就夠㗎啦，順眼之後我都係睇性格多。如果我唔覺得礙眼坦白講，性格ok我一定ok

叫春都俾人負皮

唔想睇就咪㩒入黎啦

hi

蟲岩唔岩你口味

二千一晚

兔唇男神ok?

唔ok, 死撚開啲

hiiii

笑乜啫你 人地好真心囉

唔啱

無吳尊咁大隻咁靚仔可以去收皮

整合唔到囉喺個腦入面

利申：無腦

gay絕對唔係易行嘅路
圈子細黎黎去去都係個班人
只可以係一班人入面揾一個岩自己嘅難上加難
加油

食左飯未？

食左好耐啦，我都瞓啦

都有要Feel先得
呢個圈搵人玩就易
搵人過世就難

金成武兔唇

咁早？
要返早？

去外國搵會唔會易d

點解咁執著要拍拖
愛情都係隨緣會好D
個人會開心D

唔會 喺澳洲，勁多阿叔搵

早睡早起身體好呀

搵人玩都好難

咁人會孤單㗎嘛，控制唔到嗰喎

屌。。再抽像啲。。

利申，唔鍾意金城武

通常早睡早起嘅人都比較對生命積極。。。
你都唔係好sad啫應該

用Tinder

無喎。。都仲係好悲觀 無仔呀

唔再down啦。。好無意義依啲app

你打 嘅時候嘴角已經微微向上。。。

自制力唔夠呀你

貪，是對於喜好的過分偏執；

嗔，是對於討厭的過分偏執；

痴，是根本的不明事理的實相而做出貪或者嗔的反應

因貪、嗔、痴能毒害人們的身命和慧命，故稱「三毒」，它是世間一切煩惱的根本。

你講得實在太好 我明白 支持
不過hehe條路俾一般人都難行

人唔貪心咁做人黎有乜用。。就係想要人先會貪，就係想要我地先係一個人

成日見到啲好好性格嘅直仔都喺到諗點解唔係gay 不過有時真係諗多左，。

唔理me

樓主讀緊u? 大學好多hehe/潛在hehe 發掘吓啦

唔記得左 見到你喺到我緊係微微向上啦

唉。。。我都係隨緊嘅。。一個人無嘢做呻下啫

讀緊呀～無啦，連朋友都無講依啲

利申：太cynicql所以識唔到朋友

世事就係咁 巴打唔好諗咁多了 用心同人相處一定有人真心欣賞你

無啦，我份人冷血無良心，識得我耐嘅都知

認識下

ahhhhh。。。
原來你讀緊u
有書讀真好

可能就快無 無錢

點解

有冇興趣留tg？

好矛盾
一方面好想拍拖
另一方面又覺得為拍拖而拍拖好無謂

貓巨巨

好驚識過lol

無錢咪無錢囉

我無tg

做乜喎，呻下吟啫

有時我都覺，但係好想感受下bl入面啲情節

利申，腐男

小圈子

完全無優點算唔算特色

你就好啦浮雲兄

係就好啦haha, 多謝喎

你撚化我

咁得閒撚化你咩

咁口沒遮柵
冇拍拖抵撚你

好口沒遮欄咩

咁你有乜？

我有

line, whatsapp[會俾人起底 ]所以都係剩係得line

基佬死撚開啦

有無line呀膊頭哥哥

你覺得我係個點嘅人咪係點囉

想點

又喺我個post到叫我死開，啲人究竟裝啲乜喺個腦入面㗎

想add掛

你係樂觀嘅人

tg 好似好d

竟然whatsapp都冇用
好奇巴打幾大?

一啲啲啦 睇下嗰日心情點，今日幾炆陣

有用啦，但係會俾人起底啫驚 唔大唔細咁囉

無用啦真係

哦咁巴打有冇去gay bar?去一轉咪識到多啲hehe囉

Pmed

陰公豬

我都想呀
好想被人攬住話愛我

why why why

其實hehe有冇樣睇

無friend

pmed返你啦

exact7ly 跟住好sweet咁拖手行街傾下閒事